（文宣入）8月5一定要再地鐵行動

文宣幫手整poster之類

今次除左調景嶺一定要搞埋其他站

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課